有無香港人去澳門真係會兌葡幣？

又玻璃心